快D上app store投訴安心出行啦！！！

不成比例取用手機權限
Port到佢下架！

apple 同google都藍。 會理你？

強制叫你去政府網頁下載APK

私了狗帶碼，事在必行

真

行動PO又有五毛搶灘

Apple冇呢支歌仔唱

針對佢permission咁去report
話邊一項與佢描述或實際不同
有邊啲permission係多餘

Apple 點評分

Apple一定要比download rate佢賺先可以留comment同report

唔想down 唔想授權

寫個垃圾app 無人用可以屌鳩啲市民然後迫人用

可唔可以down 完唔開？

Report

如果有人整個假嘅app扮doo會點

可以即鏟

唔裝唔比你返工
你download唔到自己搞掂佢

apple點會為左香港人而得罪中共.......

agree

港共：你自己去買部android 機
搞唔掂唔好去食飯

黑警問蘋果攞開發者資料
然後上門拉人封艇

黑警又可以去外國拉人
An撚又贏 直頭可以饒過成個app store

唔返囉

做武肺檢測冇人做可以屌鳩啲市民然後封樓迫人驗

外國都用緊健康碼

APPLE 個授權同ANDROID 一樣要咁多野？

有冇辦法可以做一個假嘅安心出行app
咩permission都唔洗，得個穀呃人嘅

利申：冇down過，唔知App裡面咩樣

屌唔撚返

簡單啦 每次用instagram個photo editor改改啲字都得啦

係木馬病毒app

推

個app.其實係記事本黎姐
掃Qr code 係為左記錄你去左邊
唔洗打字囉

叫個員工手寫咪得囉
洗撚攪咁多野咩

全家人唔係用smartphone 同無流動上網，政府補水咪肯用囉

用 linux phone

web camera api 掃完個 qrcode 彈幅圖出黎扮野

大量rpt 都有機嘅

咪正苦改app 然後拉左整app既人告佢 放蛇抽啲用app既人告佢不誠實使用電腦 行使虛假文書

push

Down完即鏟

叫美國制裁啦

IPK

iOS 好似叫IPA

成班仲讀緊書就緊係口響啦

做咗先

有本事禁埋外賣

反Trump=藍？

邊度report？

做乜講個事實出嚟，畀cctoy們幻想下都好啊。

Ios 點report ？認真問

點樣report?

我都想知
係咪要download咗先可以投訴？

ios好似都有測試版
再唔係搵幾個連登精英出黎教大家解壓ios 將個app保留幾個頁面 可以感應到code之後有聲

app store 點樣report

google apple協助港共監控

Apple 典report?
App Store 唔覺有report button

Report左先講

Ios似乎report唔到
有冇android 手足？
或者有人發現到點report再開一個post 集體report

無咁多。iOS 本來就無咁多種類權限可以攞

咁用an 機就柒啦

Push 要激撚死個死樣衰林鄭月屎同埋鄧炳強

係，貨不對辦要download先

正想問，蘋果應該最多係access camera , photo, location, mic同contacts?
我唔授權咪得？

同問 an 係咪可以唔授權？

大陸啲健康碼都有人整呢啲app

可以參考下

其實投訴有冇用

撐盟主黨仲唔係藍？

披露個人資料

資科辦只有在符合收集資料的目的或任何直接有關的目的，或在《條例》許可的情況下，使用、披露或轉移他們的個人資料。

想知裝app之後係用電話號碼register?

app store係咪做左手腳改左會存取既內容？
用iphone睇唔到以上既野
得返"使用資料"

Google 可以dl %就可以取消留言
唔知Apple 係唔係都一樣

影晒各區啲qr code 上嚟 互相交換

真 好心咩都唔好做啦
咁多時間不如食多啲黃店去光復香港

可以disabLe, 不過app亦可選擇無想要既permission 就唔行。

另今時今日internet access 唔係要問先有既permission, 亦無法disable. (Google / apple 商業原因，disable internet 點出廣告呢），但可以disable background internet access., 但咁對我超唔夠。

咪幫手衝下載數啦

私煙裝完真係安心上路

Apple 要求app取得權限時要顯示理由，而個理由係審批既一部份，太廢話既理會被拒絕上架。

User 可以取消permission, app 可以選擇無permission 時拒絕執行。

咁Android 自由d嘛，多d自由就要有多d唔同花款既權限

明白

an機有辦法開container，就算比幾多perm佢都係限死係container入面，仲未計可以adb 0權限。你ios裝完有得tweak咩權限？最多咪收下alert睇佢幾時強姦你cam mic同clipboard

控制震動 呀局腸拎嚟做震蛋？

Container+ netguard咪得，一係adb比空白權限一樣得，識用an點會比人強姦私隱

(其他po見到張圖)

有冇人教點report

學術討論，大家千萬唔好學。

Netguard 既問題係用左vpn api 即係唔可以同時開netguard 同vpn.
Root 左部機override 左host table 阻截相關server 或者可行，如果分開一部機既話可能得。

如果

好似要安裝過先有得負評

Push

想講container入面嘅vpn係獨立 因為我用緊，secure folder + shelter +本機 分別行vpn, netguard同orbot
講還講，咪撚裝，只係兩手準備

我本身用開vpn，
而家被迫裝安心出行，
咁咪check到我手機入面既所有野。
今次大獲。

Tui

1.咪撚裝
2. Shelter + netguard
3. 課金Blokada plus跟住firewall左安心出殯

系統有保安漏洞access到container出面o既野唔係冇可能, 始終裝左落去就有機會攞到資料, 都係獨立一部機穩陣

咁當然，就算電腦sandbox都唔係完全無敵，只係提供翻個方法比啲無鬼機嘅手足一個方法。

港共支那啲陰濕嘢
由你授權Download嗰刻已經太遲
分分鐘裝完嗰吓已經開咗後門

本你老母

政府《安心出行》程式推出 程式權限睇真啲

要用GET_TASK權限, 即係睇你有乜程式行緊

如果知你用黃app (例如Wolipay), 就知你係黃

睇黎政府出新招刷安心出行下載數據
呢個樓主睇黎有伏

agree, 咪貪得意download完再鏟

有冇人諗過點解正苦咁快而又咁肯定農曆年後點解咁有信心數字會回落
確診數字會穩定落黎
咁肯定各樣處所可以開

d 數字其實完全掌握係正苦手上
我地無法核實
黎緊呢幾日, 只要佢報出黎確診數字延遲
玩下數字遊戲就可以拖延公怖報細數

做成比人覺得數字穩定落黎, 從而推QRcode 安心出行

ios 求教點頂安心

點report？

原來rubio呢啲唔撐侵ge都係藍

Cherrypicks 個CEO叫趙子翹
之前有寫過payme個app又做TVB港姐投票
佢好勁㗎 香港政府講到佢係神咁
但光榮背後都做過好多仆街野
詳細情形就問下佢啦

佢係加拿大籍嘅
佢好想自己間公司上市
可能接多啲政府project就得㗎啦

係就快啦
不過香港人好多都口裡說不
但身體卻很誠實

想睇佢是咪會下架

屌你老母，呢度大把黃人用爛果

附加佢張專業人士相俾大家睇下

我都講得好清楚係「撐盟主黨」啦
你點樣係我呢句說話度得出rubio呢啲唔撐trump既都係藍？

兒登仔仲係度玩埋d自欺欺人既野

做乜都冇用撚

如果開app要晒permission
咁點避都冇用
真係要買部後備機

老老豆豆
正苦實有方法迫platform比佢上架/上左都唔比落
不過大家盡做啦 迫佢出下醜/block得幾多access得幾多

推!!